[突發] 我見到tvb車， 我問員工佢話準備拍片

先前佢停車熄匙
泊車又唔畀錢
我同佢講咗 佢即刻做返
地點係加連威老道 最佳盛品酒店附近
有冇人知道佢哋邊度拍片?

煩撚住佢

尖沙咀加連威老道66

司機個樣驚到呢

應該係停車 唔 熄匙

不過睇唔到佢哋喺邊度拍， 巴打如果有資料可提供

你話煩個記者就話姐。煩個司機有鬼用咩，佢真真正正乜嘢都唔知。

push

推